收一個mochhichi八達通（女朋友要）

想要一個mochichi八達通 溫馨版

放比你 $500

$1314

認真要
300樓下收

大樓主200蚊

好！
有冇tg